有關跟進 Viutv 藝員偷食事件

對於 啊King 偷食Manson 事件
大家一定好登Bobby 唔抵
King 直頭係一個花心撚

但係有關 呢段三角戀
你地唔好再揀啦
大家爭咩丫 溝埋一齊做個漢堡包咪得

Manson 做最頂塊皮
King 做塊餡
Bobby做最底
成枝串燒 咁插埋一齊

Viutv 你精精地快啲拍BL 劇
唔係炸9你生啤神

King and Bobby
Zeno and Manson

牙波 and Manson

邊個零?

輪流得唔得
都話漢堡包
manson 插住 zeno
zeno 再插住 anson lo
得閒換下位置咪得 唔好計較啦

支持拍BL劇
顧定軒

Anson Lo真係算靚仔咩 我覺得真係好撚柒 個樣勁怪

宜家成個東南亞都吹BL風
viu tv拿拿臨跟翻個潮流啦
要贏tvb好簡單架咋
得腐女者得天下

仲要 自己台
有咁多有潛質嘅男藝員
唔拍真係 浪費咗

仲睇viutv ?睇 tvb啦

睇住你全家入棺材

點解冇魚 對魚好唔公平

牙魚 係Bi 仔
係Fwb 認真拍拖唔啱佢

出面有個post 仲推東張西望個啲
冚家剷幾時死

bobby

屌班撚樣推tvb 東張西望都唔推viutv
你班契弟係咪食開屎㗎

男人老狗咁撚樣影相

G持！

推愛回家個啲都要死

固定好正

zeno好似真係hehe

真hehe

佢個樣真係好啱做0仔

何止唔靚仔 直頭柒啦
個鼻係乜撚野事

Zero同Bobby兩個都0味太重

manson x zeno真係好正

Tvb post嚟嚟去去都係個幾條撚樣推啫
造星連登post每10分鐘就爆post,而tvb套乜鳩愛情故事推咗成星期先開得2個post

Tvb啲閪節目有撚後生睇咩

咁璇璇呢？

姊妹嚟啫

推到阻撚住矖
正臭閪嚟

收皮啦gay佬

冇左Bobby就搵新仔

個post名高汁

多謝

標題黨仲諗住入黎食花生

其實黃金sir都好正
10年癡漢

我自己覺得未必話好靚仔
但都未至於柒掛..

請問此po是否當魚仔死

禾推king同魚

我覺得呢個群組好不健康
我會向相關機構投訴
教壞細路

唔柒 但成個男版王君馨咁

個樣好膠

擺到明成班tvb pr打手自己圍威唯推啦

Bl都可以三角戀

加埋 魚仔會變左正方形
冇話唔得

hehe

唔咁濃妝ok既

一濃就關寶慧

zeno成為新一代hehe男主角

MCM一齊拍

邊個黎嫁

關寶慧

牙傾係G係公廁
又傾魚又傾波又Zenoman
話唔定牙檸牙神方丈都食過
話唔定之前力圖輸波 成班會係更衣室到懲罰牙傾⋯⋯

g chi
想睇埋jerdan bl

我都想知點解靚仔 定係佢某方面好勁

群p

佢叫zero啊嘛

呢次表演Manson都算唔錯
但有冇人睇過佢 pre-round 表演唱 唵嘛呢叭咪吽
嗰次真係搞唔掂 覺得佢好扮嘢 啲動作Over咗

兩個都唔靚仔

魚=我的

好靚仔呀

你個名被Edan見到會點
佢經常mon PO
再PM你了

Anson Lo唔係好典型嗰隻靚仔樣
但係睇耐咗好正
加埋跳舞大大力
我buy

有冇啲man啲既比我地J下

牙檸先唔會咁做呀

edan 唔知我係邊個嘅
冇學小美咁開ig fol 他

Anson

睇完幅圖幫顧定軒同manson諗好埋劇本
一個係嗰啲奇奇怪怪唔合群既轉校生
另一個係陽光男孩
然後陽光男孩（顧定軒）係gay但其實唔敢比人知
於是識女仔拍拖扮直男
點知陽光男孩係轉校生（manson）既type
原來陽光男孩之所以怕出櫃
係因為佢以前試過同同性表白被拒絕仲比人唱
跟住轉校生幫陽光男孩打開心扉
陽光男孩係佢身上搵返個份特立獨行做自己既勇氣
於是愛上佢同佢一齊

我都巧鐘意啲 咁風趣調皮嘅男人

支持炸9佢生啤神

梗係Bobby同牙傾，兩個戲裡戲外都攣

可能令CCTVB 黃色時段跌到零嘅神劇

魚仔呢？

MCM??

Chok樣多過打波
人地打波望住粒波
佢就望住過鏡頭

頭嗰幾集係有啲chok同唔自然
之後越做越自然啦
第一次拍長劇算係咁

正

佢可能就係專登改依個名等呂爵安望到佢呢

大家入戲太深，Manson係我嘅

佢第一部網上短片已經做gay角色，好好睇，當然仲好young

Viutv 快啲食住個勢開套劇比佢兩個
CCTVB 到時候擺乜春愛情故事都冇人睇架啦

好柒 柒版狄易達

跳舞

Manson玩開4P 要佢轉gay咁慘情

唔講 tvb 對香港人做過d咩
tvb d低質劇睇壞腦 簡直拉低香港人智商
剩係識迎合班老野 d對白畫公仔畫到出曬腸
執柒咗佢啦

阿傾係同阿波㗎
男排女將 2 可摸以發展番傾波戀

真咩邊方面？
AL正好多喎
唔係typical靚仔樣=柒？

支持
而家睇到到喉唔到肺

想睇mcm用鬚拮人

下 但我就係睇完果段更加心心眼
對鏡頭笑果下

頭個幾集係chok
不過後轉會煌隊開始交到戲咼

笑到仆街

拍啦 準備課金都得添

其實BL吸引咩人睇？
gay同腐女？
直男真係無乜興趣

推

好正搞到我想寫文

BL有咩好睇 痴撚線

一次全民造星的練習後，當所有人都離開練舞室只剩下Manson和Zeno時，Manson一把拉過Zeno讓他撲倒在自己胸膛上，兩手大力而温柔，又挑逗性地揉捏Zeno的小屁股。”喂...你做乜野呀!!!” Zeno不知所措，紅都面晒地問。Manson一臉壞笑地說”你知我想做咩架” 兩手不忙地繼續亂摸一番懷裡人的身體。”我...我...我唔知!!!” Manson把充滿魅力的俊臉揍到Zeno的耳邊，充滿磁性的聲音輕聲地說”我想屌你。”
Zeno連忙推開Manson，急得面紅耳赤地說”你唔好咁痴線啦...啊!!!” 此時，Manson已經把手指探入Zeno的後穴裡，開始了擴張的準備動作。”嗯...啊...唔要呀, 呢度係練習室...” Zeno怕得不斷掙扎，畢竟可能還有人在，怕會被發現。其實整個樓層已經人去樓空，Manson亦知道，溫婉地安撫怕得快哭岀來的Zeno，”放心啦, 啲人走晒㗎, 得返你同我。”
後穴擴張得差不多了，Manson解開皮帶把褲鏈拉下，扒光了Zeno的褲子，用後入的形式插了進去。”嗯...呀...” Manson岀岀入入，抽插抽插，屌了半個小時。把Zeno抱起來壓在牆壁上，狠狠的用又暴漲了一圈的男根直接捅到最深處，把Zeno可愛緊致的小穴不斷撐開。”嗚嗚..唔得喇...我要射喇。” 此時，Manson也忍不住了，加速大力地頂撞Zeno那敏感的一點，”嗯...嗯...啊！” 兩人一同達到高潮，射岀來了。
Zeno已經累得站不起來，攤在Manson身上。Manson攬住Zeno，帶着還未緩過來的喘息，在Zeno耳邊用磁性的聲音，輕聲地說 ”呀, 原來我唔記得帶套。”

好多直女睇
你對比落就知男女劇真係好悶
女既身分好難放得開，差唔多被定型去弱個邊。
同埋，bl係全球都有fans，特登黎睇既外國fans係極多。

未睇過
希望Viutv拍套畀我試吓睇

睇到我少女心出晒嚟
zeno真係好撚q

寫寫寫

逆左cp

不得了
我都想寫

寫比我睇啦
快啲快啲
有idea但無筆力呀我

一直躲在一角目擊全程的Anson Lo，看著Zeno被頂撞開的菊花，裡面仍有液體流出，下體竟然不自覺地硬了起來。

我寫嘅係
固定係學校乖仔，粗口都唔講果隻
讀書好叻，但成日都好似好抑鬱咁
又鍾意睇春光乍洩（而佢學校d仔掛住睇女唔明王家衛）
所以搞到無乜朋友，得璇璇一個姐妹

有次固定係後樓梯見到manson。
佢走緊堂，畫緊畫
固定想行埋去睇下咩事
manson拉住佢唔俾佢走
結果佢地就識咗
佢地逢星期二最後果堂之後都會喺後樓梯見
manson會捉住固定隻手教佢畫畫 聽佢講嘢
而固定就會教manson讀書
仲會講iq題添（我們嘅第一段對白）

耐咗 固定開始離唔開manson（全間學校得佢一個朋友）兩個成日周不時都出去玩
有次manson邀約固定去露營順便睇日出
跟住就見到螢火蟲（下接我們嘅第二段對白）
兩個都開始feel到有d野 但又唔夠膽講d咩
固定覺得自己向來都無朋友 接受唔到有人中意自己
manson覺得固定應該中意璇璇
所以兩個人都唔講咩

返到學校 固定因為有次被同學hup所以被人打到爆缸
結果manson為咗幫佢報仇 去同d學校隻抽
被學校記咗大過 屋企人要接佢去英國
（下接我們第三段對白 但有少少改編）
manson無話俾固定聽自己係因為幫佢報仇而被屋企夾去英國
固定以為manson識破咗佢嘅心意而唔接受 所以先去英國

最後結局
璇璇知道晒所有嘢
佢同固定講其實manson係因為佢先走
仲比咗本筆記簿佢 入面全部都係固定嘅素描
固定趕去機場 攔住manson

三年後 佢地一齊喺英國讀大學 happy ending

絲打 我文筆唔好
遲d develop成個idea做一個完整小說下

好好好
絲打啲諗法好正
考慮下入viutv拍bl劇造福人群啊

無諗過入viutv
不過諗緊開page寫哩d
有無咩platform推薦

ummm...
我見人地會係紙言度寫？
唔知有無人寫bl
但點都好過嗰啲大陸platform

而家個樣同造星1個陣唔同左

gay 4p 正式上線

成功既BL係要搵兩個1仔做cp
唔係兩個0仔,希望viutv選角果陣記住

個鼻比例上勁大

中學都知佢係hehe

viutv 而家播個套大叔的愛係咪已經暗示緊2021年要大搞BL

食啫魚過河遊戲？

契毛就真係狄易達啦

AL跳唱係好睇，唯讀欠剛陽味，你懂的

her nose is too big. jpg

望落都叫做順眼呀
同埋佢著衫打扮好有sense
跳唱又真係charm
唱歌都比起造星1嗰陣進步咗好多
睇到佢好努力
佢都好無辜無啦啦俾人搵嚟同manson比較
我覺得佢喺男排做bobby好可愛
同manson根本唔同feel

主線三角戀
支線jerdan（方丈神）thanks

未去到柒掛

唔知係咪頭髮太多太長 搞到個樣睇落好似頭髮同面既比例差唔多咁

原本覺
睇完男排見得多適應咗就ok

就算唔講政治都唔會睇tvb
講真而家成個老人台咁

我都好想知點解佢會叫教主

唔記得睇邊條片d女fans嗌佢做教主
就諗起有套h漫
有條仔屌晒成個世界既女
D女嗌佢做教主定老公

個樣好妖
Zeno bb先係靚仔

你無睇當日manson一捉住zeno隻手之後 連B組都勁多女仔尖叫咩
根本只要見到兩個靚仔搞基 啲女人都會變得好興奮

木村同伊健頭髮夠長夠多 唔通你話佢地個樣怪咩

有冇名？

bl人選來講
我仲想睇mcm同柯瑋林

兩個都好man
諗唔到邊個做受

唔洗佢兩個part既
不過想睇佢哋演bl劇

成個張立基咁

標題黨

Ching快啲寫吖 想睇啊

唔好搵兩個0仔呢點係冇錯
但係兩個1仔都未夠好睇
最理想就係Manson（1）Zeno（0）
有時見下0仔出手反攻1仔
但係轉頭又畀1仔壓制返
真係諗起都興奮
Viutv快啲整套戲畀MansonZeno拍啦

anson lo個髮型似返左10年前仲要勁撚濃妝

全民巨星 Ak 先算靚仔 第二mc

話題回響性 eye catching

仲心諗邊個藝人

manson一定係1Zeno點睇都係0仔

MCM好襯bl劇

手痕改咗少少內容
有興趣就㩒入去睇啦
不過多謝返原作者Tyler_Black
為我地創作呢篇咁好嘅同人

吓。個原作者係我喎。

原來係咁啊
咁Sor啊Ching
因為之前睇到呢篇文
係Tyler_Black留嘅cm
所以我先至以為係佢
唔好意思呀我搞錯左

我都有見到佢係咁copy我段文洗版但又無credit
其實我早喺造星lll (123)就已經po咗

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (123) 鳩mo問候區Call out battle

#180 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來係咁
咁下次再推文幫你澄清返吖
多謝Ching你咁好文筆啊

幫你置頂左
我晏啲開多個創作Po 比大家玩下

Never mind lah ching
你文筆仲好啦 改到啲H scene好正

好啊
想睇多啲文啊

求link！！
大鑊 sem尾大把paper寫但我真係想寫哩個

多謝你先啊 我文筆還好啦
不過冇你起左個頭
我又點出到篇二次創作吖

未開 12點30開
樓豬返緊工

辛苦樓豬了 轉頭等你開po之後
就掉我個二次創作過去先
今次一定會tag返個啱作者㗎啦

唔該樓主！！！

我想睇返2gether mcm同ansonlo

其實男排女將 值得一睇

玩耳仔

玩耳仔呢下真係好攻啊
想話Manson唔係1仔都唔得啦

其實個下應該係想摸面但個咪頂住咗
不過依家咁仲正過摸面

即刻成個感覺昇華左更加有feel

喺隔離po偷張圖過黎先
成個畫面勁靚

如果無流出既就咩都唔駛講 講完

好想著住波衫
綁住佢
同佢做愛

好正

你返去睇三上啦電視劇唔啱你睇

呢張反攻都好正

強強攻受先正呀清

腐男表示支持

突發！ 2021年BL 神劇劇本 已出 （甜度自選）

各位清
唔巧意思遲左小小
依家先放飯
快啲入去放低你嘅作品

出左啦

why not 3

Ching有潛質畫同人漫

固定個樣0到出汁

個罐呢

正！！！唔該晒樓主
我要今晚先有時間寫，打工仔唔易做
距離lunch完結仲有17分鐘就要返埋位

牙檸：喂...你地咪咁啦....

唔係呢... 真係唔係呢...

有聲

TVB:到時我搵黎耀祥同楊明拍套BL劇同你對撼,問係知驚未?

屌 不了

怕醜樣真係好可愛

。。。
嚇到我經期都停撚埋。。。

咁搵曾志偉同陳百祥好未

咪係

或者弱攻強受

。。。
兩個冇賓周 點屌。。。
00冇野睇

基情一線牽
中間搵碌兩頭假狗駁住

人地BL係boys’ love
佢地BL係伯伯‘s love

加埋教束嘅會長同莊子

屌 伯伯’s love 笑死我

好啊 呢對都好撚正㗎

認真咩
viutv搵kimman都好過佢地兩個

TVB擔得正嘅男演員坐底30歲起跳
佢地拍會變撚咗大叔的愛劣化版

Ps Kimman唔該剃吓鬚,佢留鬚真係唔好睇

Viutv可以考慮拍返套港版 因為我們天生一對

但係香港好似無乜邊個carry到Sarawat既feel

唔好啦
我覺得發大麥飛與志良個故事已經好好睇

Zeno挨住Anson Lo個樣冧到呢

佢舉高腳 真係淫到。。feel到出曬水

鼻影畫得over咗

Ian睇到兩條仔腿張開....

真 一開始覺得anson lo好樣衰
但追套劇個時又覺得佢做bobby個角色好正

總有人 依家對mirror 嘅人係會有抗拒
香港人係咁 難接受事物
但發現新大陸個陣
就會瘋狂愛上
比啲時間佢地 努力下
我以前都唔鐘意Mirror 接觸左之後
覺得Ok 慢慢又睇多啲
唔好逼人鐘意 就得了 順其自然

冇乜人對眼夠sarawat放到電
edan隻眼都大 但佢真係過份滑稽
做唔到深情仔
tine想揾莊子

見到edan個樣就想笑

佢lin頭無乜人玩過
一定好敏感

咁個龜頭仔呢

玩咗春袋先
著波褲會好敏感

有無人覺得其實Manson有誘受feel
Pre round嗰陣啲眼神好似誘惑緊人食佢落肚咁
不過遇上更受嘅Zeno就變咗攻

ViuTV搵keyman 都好過佢地兩個啦

真 我睇我的大叔嗰陣覺得少嘔心
但manson zeno我睇到含春咁笑

揾mcm同anson lo做副cp

多數人靠靚仔入腐
入咗之後你就會越食越廣，加油啊

路過打氣？
明明係正印踩場，偷食賤男可恥

唔好爭
三個一齊

真心想知stable 真人係咪都係hehe
記得有訪問話佢同過台妹一齊嘅

我都想知
明明感覺好0仔feel cute cute地又身形嬌小
唔通我gaydar又壞

就咁睇佢造星啲舉動都好大機會係hehe
好多hehe嘅Gaydar都sense到佢係

同埋個啲訪問有邊個hehe會真係come out

進退兩男

Pre round即係邊次表演？
我覺得佢似攻多啲
你睇下呢張圖個眼神攻到

姐係入50強 Manson唱唵嘛呢叭咪吽嗰次
佢對住Zeno係好攻嘅 但係佢最後嗰幾個shot啲笑容真係好誘人好可口

btw佢ig嗰兩張相完全呈現咗小受調戲小攻結果反被小攻狠狠調戲

最尾嗰句can‘t agree more

原來牙傾已經拍過BL微電影
依個先係初戀 牙波什麼也不是

+1
無得頂

有kiss戲
不過另一條仔啲戲屎到有啲出戲

牙傾個衰豬依家開始賣肉啦
牙波點頂

嘔心

呢個年代完來靠HEHE 就可以上位

造星都幾多hehe參加

叫viu買日本依家套魔法師版權返嚟翻拍啦

哇呢個idea正到呢
無懈可擊！！

俾hmvod截咗糊啦
依家啲人爭住買嚟播

tine 係莊子
點解sarawat唔搵返oasis會長?